曼谷去芭提雅一問

六月尾去曼谷 我去新機場 想問飛的去芭提雅要幾錢到？

2個人唔想坐巴士去 班次太少

120蚊一個人到 包車

網上book車

邊個網比較好？

120蚊係機場直接上車搭？佢地會車架？

的士咪得

用apps Grab call的士